沈旭輝：為甚麼湯家驊論政時老是想到「孩子」？

格林童話之心理學問題：
1. 為甚麼湯家驊論政時老是想到「孩子」？
2. 為甚麼國安法如此偉光正，反而令湯家驊想到「藤條」？
3. 為甚麼湯家驊覺得孩子有「波板糖」雪雪聲就會快樂？

#耐人尋味
#守護孩子

Patreon:

11哥真係11哥個腦諗既野同正常人都唔同

雪雪聲
好賤呀教授

日日都細路仔

窮

因為11哥好想用佢條「滕條」深入孩子內心
又想孩子奶佢個「波板糖」

11

11哥呀麻

因為cp值好高

淚灑雪廠街
一生為共奴

3 嗰句
雪雪聲

果然係11哥

仆街到呢

細路仔定細路女

淚

唔睇名以為是陶傑出po

直線抽擊

FBI幾時拉條柒頭

That poor kid

11歲sm

諗左兩秒
學埋陶傑啲抽水野

個細路仔/女真係慘
十一哥真係人渣

連沈教授都咁講，笑撚死我啦

守護孩子

估唔到沈大師都撚鳩11哥

11哥想像圖：

唉 當年個鈿路係咪要捱埋藤條
玩呢啲

國師你直鬼馬

FBI open the door

十一哥

待我為你哋唱支歌啦 有一個大漢叫十一哥
佢烏糟邋遢又懶鬼惰 餐餐佢要食最多
好車大炮又通街去撞 哎吔佢最愛口多多

佢道理絕冇又夾囉嗦 見到隻烏鴉佢當了哥
佢天天練武話要修道 揸椂棍亂咁舞
上山學法覓單刀俠 泰山見了佢啊依啊

佢遇見艷女就笑呵呵 猛追住尾跳阿哥哥
佢死追死跟像癩哈蟆 開口叫佢共拍拖
嚇得嗰個艷女 魂魄飄蕩
哎吔怕怕了十一哥

愈唱愈有事幹多多 喺酒吧裡遇見阿十一哥
佢飲多幾杯就要闖禍 呱呱叫說話最多
借酒佢話醉襯機想搏亂
哎吔佢借醉手多多

邋遢自有邋遢之福 阿奀妹共佢也差不多
阿奀妹今晚密約佢相會 偷偷叫佢情哥
倆家願意就把婚定
哎吔 佢要嫁阿十一哥
佢要嫁阿十一哥 十一哥 十一哥 十一哥

港版扑細路

11哥關愛青少年身心

FBI is watching u

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

11哥，陰功囉，佢日日掛住雪廠

尋晚 上錯個原來未夠秤
就淪為十一哥 獨自含淚 灑於街中
閃、卡、藏、在、中共
要跪埋做奴隸
行入建制 就做烏龜 初心都盡毀

撚咗好多次啦

禽獸

灑

撚到仆街

[痴撚線] 攬炒巴宣佈正式加入國際聯軍「對華政策跨國議會聯盟」

雪

creepy tong

pin

靚抽

雪廠街

creepy ronny

跟得才子多

戀童湯家驊

Freudian psychoanalysis

人民係「孩子」
你幾時見過孩子出糧俾家長

沈教授 有冇人有湯渣既孩子論合集

walking down the Street

滿腦子未成年少女少男，狗改不了食屎

嘩推

沈蛇

11哥棒下出幼女 你啲外行人緊係唔識啦

笑到我gap gap聲

雪雪聲

笑死
沈大師宜家好識抽水

波板糖

廠

11哥

Fbi open up

Lolita

沈博士痴得19太多????
抽到應一應喎

好撚啜核

好應

屌

學哂19啲嘢

肉棒下出孝子

令人戰慄的格林童話

好貼切

That's my good girl
Yeah
Lick it baby
I will punish you harder and harder

11哥：why not both

支共: 孩子"供養"父母

全句嘢根本係調教系
波佢老母板糖
碌老鳩當細路女獎勵

街

蘿莉 蘿莉 蘿莉!

閱讀理解：

11哥很喜歡小孩子𠽌𠽌聲lam波板糖

好賤呀 發出vieny bb 嘅聲音

玩細路女就成世有痛腳

china tong

她只是個孩子呀！

沈旭暉真係好正
個樣呆呆咁
放毒蛇

野野抽埋去

Same artist?

多謝沈教授

其實佢真係算好難得，佢應該識好多藍人甚至港共官員

對黨黎講所有支那狗都係孩子

沈生幾時變到咁

cp

美軍未到
FBI就到左先

好仆街
究竟佢平日係研究國際關係 定係 研究點樣抽水

拜登之友。

湯家驊：如擔心唱國歌走音 可屆時不要唱出聲

仆街唔小心負皮左

好賤

識玩一定咁玩
班販民學下野啦

後面隱約見到「雪雪街」

第四句

有睇開就知 沈旭輝成日直抽11哥

個樣

paedo !!!!

終於唔係你老婆光脫脫……

個個都係孩子，咁佢呢個老人就可以有藉口賴住係高位唔走啦！

睇佢婚禮既賓客就知689都有去

連沈旭暉啲咁認真嘅人都忍唔住要抽水

其實佢都成日抽十一哥

成個腦都係細路
十一怪叔叔

佢quit咗做研究都好耐下

佢呢啲有學識嘅前真心藍屍，應該好憎啲為利益奶共嘅人…

她只是個孩子......。。。

其實堅唔堅 想搵返啲source

俾面派對姐 屋企又有啲背景
個個都咁熟咩

條友真係有戀童癖，唔係講玩

十一哥最識玩

我屌你

咁肯比面佢都唔少野啦

十一哥

教授串過馬撚

11哥最愛小朋友是常識吧

十一哥滿腦孩子，日日喜歡玩細路，用波板糖呃細路，再用藤條虐待細路

笑撚咗

都市傳說黎 但我信

藤條應該先係佢碌鳩 咁撚幼

大大力鞭落去
不過沈旭輝好似唔係第一次鞭11

咪玩啦
佢之前跟葉國華搵食, 點止係俾面派對咁簡單
班人係政治落注, 覺得佢會入到政府核心, 甚至係 N 年後既特首

後期佢唔之做乜, 講次主權, 俾土共開佢波

Push

直線抽擊抽到啪啪聲

美國黑警

十年前菲律賓人質事件發生之後佢提出次主權
到二零一三年先結婚

BTW
陳雲都係跟過葉國華

Push.

Sor, 記錯時間順序
佢同葉國華既 involvement 深好多

甚麼是衰十一？

仲要用把咁撚磁性嘅聲講呢啲說話

上得光明頂多

fbi

又諗起韓星朴世路…

湯渣仲好意思留喺政壇

朴世路

冷面笑匠

CLS
笑到停唔到

孩子笑到肚痛

其實11哥會唔會係叫啲孩子屌佢

可唔可以將陳雲個國師稱號俾左沈旭暉算

佢把聲都真係幾正

CP雞翼代言人

仆街 戀童癖

其實呢隻港奸絕對係第2抵死果個。

湯渣華呢個名真係無改錯

隻隻字都啱音 好難幫你喎

泛民到今日都冇人爆佢果日點樣去佢地求助

呀， 論政同性幻想連結姐

11哥嗰種變態真係入骨入血

成日用教仔思維比喻政府管治

Sticker

因為衰11

要pin!!! 好歌

19接班人

11哥 又要搵細路仔

個雪字抽幾層水

接近直線抽擊

讀咁多書都係玩11